我飲過最難飲既本地飲品

好似飲緊柔順劑咁
咩爽健美茶 DADA西汁全部要行開一邊

成碌鳩咁既女性恩物

好似好靚
btw入嚟就係想講DADA西汁

係好靚 見FD POST IG STORY話好伏
唔信走去試
利申覺得爽健美幾好飲 西汁都唔係好差

同普通水一樣咋喎 係唔同色

勇士 聽日去哂下錢試試佢先